## 1. Як можна створити функцію та як ми можемо її викликати?

Існує кілька способів визначення функцій. Найбільш поширені - function
declaration, function expression.

Function declaration (Оголошення функцій) визначає ім'я функції за
допомогою ключового слова `function`. Зазвичай вони піднімаються (hoisted),
що означає, що вони доступні в усій області, в якій вони визначені, навіть якщо
вони оголошені після їх використання.

Синтаксис:
`function functionName(parameters) {
// code to be executed
}`

Function Expression передбачає визначення функції та присвоювання її
змінній. Ці функції можуть бути анонімними або мати ім'я. Вони не піднімаються
(не доступні до виклику) і можуть бути використані лише після того, як їх
призначено.

`const functionName = function(parameters) {
// code to be executed
};`

## 2. Що таке оператор return в JavaScript? Як його використовувати в функціях?

Оператор return в JavaScript використовується в тілі функції для повернення значення з функції. Коли функція
викликається з допомогою оператора return, виконання функції припиняється, і управління передається знову до коду, який
викликав функцію.

## 3. Що таке параметри та аргументи в функіях та в яких випадках вони використовуються?

- Параметри - це змінні, які визначаються у вигляді списку у вигляді імен в тілі функції. Вони визначаються у вигляді
  імен або ідентифікаторів функції у її визначенні.
- Аргументи - це конкретні значення, передані функції при її виклику. Вони вказуються у вигляді конкретних значень або
  виразів, які передаються функції під час виклику.

## 4. Як передати функцію аргументом в іншу функцію?

Передача функції як аргумента в іншу функцію називається "callback" або "функцією зворотного виклику". Це потужний
механізм в JavaScript, який дозволяє вам передавати логіку виконання коду в іншу функцію.